Описание файлов
===============
router.py может работать с проектами (web-приложениями), хранящими запросы в различных источниках (текстовых файлах, базах данных). Список проектов находится в файле sql.conf. Чтобы переопределить имя файла меняем в функции _getConfig скрипта router.py значение константы CONFIG_SOURCE. Но одновременно router.py работает только с одном типом источника данных (может быть несколько проектов запросы которых хранятся в источнике данного типа). Выбор типа источника определяется в скрипте константой TYPE_SOURCE. Список типов источников данных с которыми наботает текущая версия скрипта определен в константе TYPES_SOURCE

**sql.conf** -json-файл, содержащий имена проектов (ключ) и источники (значение) их хранения - файлы или бд postgresql
